不如大家睇下警察誓詞

本人（名字）
謹向全能之主發誓（如有西方宗教）／謹以至誠作出宣言
本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為
警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。
話佢地係政府走狗根本無錯

當年皇家香港警察起碼都叫親民
現在共產黨成功將警察同市民對立

有冇得證明上司嘅命令係非法或者用非法手段執行合法命令

上司叫你去食屎都唔犯法
咁佢地都要去食

鳩打示威者 合理？

咁
不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務
呢？

不對他人懷惡意、不敵視他人
下下瞄撚住人地個頭黎打呀屌你老母

真係要靠皇天擊殺

本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為
警務人員

而香港特別行政區政府係屬於中華人民共和國嘅

而共產黨係中華人民共和國唯一合法執政黨

所以唔好同我講咩政治中立，呢啲係上世紀英治時期，港英政府對國民黨同共產黨嘅立埸。

呢一刻，你就係共產狗

DKLM 嘞

笑撚死